一人一個私了扮義士狗手法

捉去禁錮 餵佢食大量偉哥

我有一個表哥，佢有愛滋

然後播NYKD54/變身(禁毒漫畫)比佢睇

咁樣益你表哥？睇黎好關照你

哇屌 情境一定好撚正

我冇嘢講，淨係見到佢俾黑警打，本人作出強烈遣責

沒事啦...媽媽只是想起了以前的一些事

夾硬令警渣對住啲正常冇可能扯得起嘅嘢扯起，再揾個gay佬過尼

真係諗起都胃痛，有冇胃藥

唔比佢訓30日

樓上有巴打提供表哥

女巫祭

以前睇電影對付25仔既方法

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你